乜撚野狗呀 Popo 呀 咪撚再咁叫啦

全朵就叫佢地黨衛隊
平時叫就學希特拉叫 SS
比佢地逗就行納粹敬禮
乜撐警大聯盟全部改叫納粹擁護者
總之要全面矮化香港暴徒機構 先要由名稱叫起

聽日開始 SS
舉手 Heil Hitler 啦

希特勒示範點讀 SS

【 六四2.0 】政府血腥鎮壓 香港市民發出緊急聲明

唔好係德國佬傷口灑鹽啦
叫東德秘密警察

呢啲攞黎講會招致國際反感，因小失大

戇鳩小陣啦